[有圖] 賤男悠二起雙飛

垃圾悠二

我都好想要

.....

無睇過套嘢？

屌你老母

毒撚真恐怖

差啲認唔到

無mon用 我想抽獎

屌

我第一個反應都以為係你起雙飛

悠二個名有個二字 default 起雙飛ok?

google下啲圖扮睇過

夏娜

個兩條女 夠秤未